
                      Una obra maestra y una revolución en el género de superhéroe. Su historia bien construida es lo que atrapa al espectador, con grandes interpretaciones en sus personajes y con un villano fenomenal. Una cinta para la historia
        
            